有冇巴打知呢隻係乜嘢蟲？

個樣又唔似蟻
好撚煩，本身得廁所有，而家廳又有房又有

昆蟲

下世小心啲

多謝你

有幾多隻

穀牛？

係間唔時有一隻喺牆度行，得一兩隻出現好難搵個巢

究竟地下一條條個D係你咪你D鳩毛？